中大一役未贏架唔好咁快放鬆！！！

有幾多次D狗話退，等到D人開始散就又進攻
又有幾多次D狗混入黎裡應外合。
而家只係表明撒退，要走都有有策略咁走，一係就一齊守到聽朝，冇得封鎖交通再走，而家大家撤就會好危險

push

嬴??? 邊撚度嬴過???

淨係識鳩叫, 攪下營火會就叫嬴???

POPO等你嗌到口乾先慢慢炮製你地

換更就有，水炮無水、 啲tg無彈......，

唔好阻住人收工

哦